[IQ題][歡迎秒]從前有一班動物...

從前有一班動物去拍戲，但係有一種動物導演話拍完都唔停落嚟，咁係邊種動物呢?

照舊5頁開估，提示唔係蟻
放心估，估中我唔會屌你老母

蟻多嬲死象

此乃電腦回覆

獅子
因為lion

馬

猿 因為唔撚猿

死無全獅？

唔係

鴨 因為唔停duck

錯 生存到第2頁俾一個提示

食蟻獸

食食蟻獸獸

狗不理。

補充返要解釋啱埋先得

食食食蟻獸獸獸

雀仔，無腳雀仔唔會停

馬 馬不停蹄

秒

既然唔洗屌人老母我都唔孤寒啲提示
提示:嗰理由(包括答案)係4個字

中華白海豚

好似冇咩人估
唯有再俾提示
提示:「拍戲」係重點

吳好婷

豬
因為豬欲演

豬公補戲

蚊
電蚊拍器「戲」

利申 鳩up

馬嬲

仲未有人估到
再提:有人估中答案不過錯咗理由

唔係我心中答案，不過

蠔，因為鳩拍蠔

話咗唔係，不過

某人估就算啦，3點半開估

仲有冇提示

猿 沒猿沒了

陸行動物，4隻腳行

屌突然好想瞓，唔等啦開估
答案係狗，因為久咳不止

On9

負評 上一頁

榨汁機